中共假新聞欺凌香港

大家小心睇路，文宣輿論真係好重要，一覺唔覺意俾中共反攻係好危險

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

宣揚chinazi, 等世界杯葛支那

世界級文宣

No Chinazi